屌你老母港足總/狗會都戇撚鳩 咁撚大個翻盤機會都唔識珍惜

依家歐洲波無人睇 有錢無人賭 好心爭取開賭/推廣港超啦 同埋依家咁撚多人無波睇 一定咩低級聯賽都照睇先

覺唔覺唔開賭權比港超 香港足球一日都唔會翻身

真

唔開賭權->無人睇->無資源/sponsor->無資源做系統青訓/人工低->無人當足球係正業/目標/請唔到高水準外援->年年外圍賽就輸

仲話20xx年踢世杯 依家改革都要等多30年啦

駁五刀

大陸博彩都有得賭港超啦
馬會仲落後過大陸

真，話怕假波根本係on9藉口，跑馬唔怕咩？

假波又由得佢假波 反正歐洲真波你都係賭唔贏㗎啦

洗乜怕 真係假

甘能屎波 真波都無用喇